元朗班牛屎佬最終目的

其實點解班鄉下佬要搞到咁到亂？ 最後得益又係邊個？

如果引用基本法第十八條，大陸可以名正言順插手香港，又唔會打破基本法

第十八條

在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

極似係

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

但我想講，呢條撚屌成功打尖，要即時清算

美軍來了我帶路

美國講咗, 咁會取消《關係法》

唔會咁易宣布緊急狀態。班大陸官僚咁多私產企業在港，又要用做香港洗錢集資既橋樑，緊急狀態=焦土，佢地驚過你

各區都有呢

肯定唔會打一次就收手
次次遊行完都會出黎打人

一國兩制玩完
對牛屎佬有咩好處？

佢地淨係識收錢話知你

其實一放左全國性法律落嚟就大鑊 呢個幾月全部做嘅野全部白費